掉出碗公奶！ㄚ頭透膚衣難掩美乳 粉絲驚：太辣了

30歲的丫頭（詹子晴）從《我愛黑澀會》出道，娃娃音、甜美的臉蛋讓外界印象深刻，但她IG一張照片竟意外掉出碗公奶，性感十足，讓人很難想像這是ㄚ頭，還有粉絲驚呼「這也太辣了。」

ㄚ頭今天在IG貼出一張照片，問大家「要離開熱帶國家了，台灣天氣還好嗎？」展現難得的性感。照片中的她穿上短版上衣，露出小蠻腰，透膚上衣難擋豐滿上圍，讓ㄚ頭的碗公奶意外現身。

她這照片讓網友驚呼「這也太辣了吧」、「丫頭女神身材好性感」、「流鼻血了。」

ㄚ頭今年1月一張照片也讓網友驚呼「長大」，當時她穿低胸、全黑落地褲裝，露出爆乳及深邃事業線，臉上沒有太多表情，看起來氣勢十足。

今次唔使暴動？

呢條女把閪聲煩過西

法官大人都唔屌啊

邊到辣？

開開心心屌你老母

好似攞住個街市紅膠袋...

夾硬唧出嚟定隆左胸

得一張相
畫都畫到啦